點解有咁多家用機玩家會連電腦常識都無?

CPU同GPU都唔識分，連CPU都唔知係咩黎，講緊CPU就答你畫質
仲覺得齋upgrade GPU就可以提升fps

即係我由970換1080ti係提升唔到fps, 多謝樓主提供資訊

如果你係用緊13年既Pentium既話又真係提升唔到fps喎

唔識又唔係罪過

鬼知咩
你出post講下囉

就係大多數人唔識，你先有機會幫娘娘整電腦

識黎都冇撚用識黎做乜

我覺得多數係唔識打字/唔識入cmd同msconfig

樓豬好型
多謝it狗資訊

畫質其實cpu都有份

識揸車使唔使識整車????

以前ps1同ps2既cpu真係有份做gpu既野

新一代冇你所講「電腦常識」係正常，而且會越黎越嚴重
好多人用手機、平板代替電腦，接觸得少，自然就認識唔多

重點係主次，唔係有無

你自己咪又係比黃金啲舖當狗咁撚

好心識it就唔好大大聲同人講啦
同人講自己係砌機毒撚好型咩 ?

高技術怨婦又黎喇

去高登砌機遇到間咁既鋪

柒到唔敢睇

識少少扮代表

傻西毒撚懶係曲高和寡垃鳩柒撚圾
咪又係比咩都唔識嘅商科佬騎住

打字同cmd個level差好遠喎

未到換MON換KEYBOARD電腦會快已經唔錯啦

認真
唔洗識整但你起碼要識架車
屌你連架車用咩engine都唔識點搞呀

同理 你唔識落手砌但都起碼知電腦係點運作掛
CPU係咩 GPU係咩
RAM又有咩用

我連gpu係咩都唔知

屋企D電視呀 冷氣呀 雪櫃我都唔識
慘了

至小好似樓豬咁
唔識gpu都識去高登搵人砌嘛

最好要識埋assembly language

你的資訊很有用

岩啊
呢代識得多都係因為呢代興砌機
同埋打機會睇用咩CPU, GPU去配合
唔係買頂級野既會睇隻game要咩spec先玩到
咁先識

新一代用既全部整好晒比你唔洗煩
一係玩手機, 平板
一係玩PS4

價格差咁多有咩好比

樣樣都識既話
仲點樣湯客

點都要有人唔識

Genius

你部6700蚊既pc係咩spec

佢潛到落地核啦 唔會上水架啦

哇，屌你老味機都唔識自己砌，俾人搵笨都夠膽扮專家

又改名

識先用得㗎咩

樓主好柒

樓主識唔識assembly language? 識唔識logic gates?

點解咁多人食飯但又唔識煮？真心想知

重推緊

如果

小學電腦科頭幾課已經有教cpu ram hdd 咩嚟

lm

玩電腦0既人都冇電腦常識啦
我隔離個同事用公司D 廢機
問IT 可唔可以將佢個WIN7 升做WIN10,
因為裝左WIN10 部機會快D 啵.

有次IT黎開佢部機, 彈左個BATTLEFIELD 個BANNER 出黎著緊IN-GAME MESSENGER

Ground power unit

SSD = load game

PS4玩家喜訊：SSD又跌價，1TB SSD 唔洗一千，480GB SSD 唔洗五舊！

樓豬死撚左去邊

os寫得靚啲唔係會順啲咩？

利申：唔識砌機